【10.1賽馬】投注額同日次高 14.74 億

咁都有咁高投注額